% PDF Einstellungen
\usepackage[%
	pdftitle={\pdftitel},
	pdfauthor={\autor},
	pdfsubject={\arbeit},
	pdfcreator={xelatex},
	pdfpagemode=UseOutlines, % Beim Oeffnen Inhaltsverzeichnis anzeigen
	pdfdisplaydoctitle=true, % Dokumenttitel statt Dateiname anzeigen.
	pdflang=de % Sprache des Dokuments.
]{hyperref}

% (Farb-)einstellungen für die Links im PDF
\hypersetup{%
	colorlinks=false, % Aktivieren von farbigen Links im Dokument
	linkcolor=LinkColor, % Farbe festlegen
	citecolor=LinkColor,
	filecolor=LinkColor,
	menucolor=LinkColor,
	urlcolor=LinkColor,
	bookmarksnumbered=true % Überschriftsnummerierung im PDF Inhalt anzeigen.
}

\addto\extrasngerman{%
	\def\subsectionautorefname{Kapitel}%
	\def\subsubsectionautorefname{Kapitel}%
	\def\sectionautorefname{Kapitel}%
}